[{"question": "https://www.zhihu.com/question/41182911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41182911/answer/445071002", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u3001\u8111\u6d1e\u5927\u5f00\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296473642", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296473642/answer/509147864", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u671b\u5728\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u6210\u4e3a\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39694254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39694254/answer/465280668", "content": "\n\u5973\u751f\u81ea\u62cd\u4fee\u56fe\u524d\u548c\u4fee\u56fe\u540e\u4f1a\u6709\u591a\u5927\u5dee\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20761515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20761515/answer/494769405", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5c0f\u800c\u7cbe\u7684\u5916\u8d38\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301428420", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301428420/answer/527382815", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85IG\u593a\u51a0\uff0c\u817e\u8baf\u5b98\u65b9\u53cd\u5e94\u5e73\u6de1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279641402", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279641402/answer/455134408", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56e0\u6843\u5b50\u6ede\u9500\u6e56\u5317\u679c\u519c\u503e\u50125\u5428\u6843\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302184897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302184897/answer/531175572", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u66fe\u7ecf\u8ba4\u4e3a\u5f88\u5389\u5bb3\uff0c\u4f46\u5176\u5b9e\u4e5f\u5c31\u90a3\u6837\u7684\u4eba\u6216\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302311885", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302311885/answer/531129560", "content": "\n\u770b\u4e66\u5b66\u4e60\u7684\u610f\u4e49\u7a76\u7adf\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288093713", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288093713/answer/472397585", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6570\u5b66\u4e0a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u6570\u5b66\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27996612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27996612/answer/523586176", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6559\u8001\u4eba\u7528\u7535\u5b50\u4ea7\u54c1\u8fd9\u4e48\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34666286", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34666286/answer/503955234", "content": "\n\u670d\u52a1\u5458\u4e0a\u9519\u83dc\u4f46\u6211\u4eec\u5df2\u7ecf\u6d88\u8d39\u4e86\uff0c\u670b\u53cb\u575a\u6301\u662f\u5e97\u5bb6\u7684\u8fc7\u9519\u62d2\u7edd\u4ed8\u8fd9\u4efd\u83dc\u7684\u94b1\uff0c\u6070\u5f53\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290281504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290281504/answer/527340203", "content": "\n90 \u540e\u6bcf\u4e2a\u6708\u5de5\u8d44\u591a\u5c11\u7b97\u6b63\u5e38\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301169450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301169450/answer/525694175", "content": "\n\u5170\u6d77\u9ad8\u901f\u5170\u5dde\u5357\u6536\u8d39\u7ad9\u91cd\u5927\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\uff0c\u9a7e\u9a76\u4eba\u9891\u7e41\u5236\u52a8\u5bfc\u81f4\u8f66\u8f86\u5236\u52a8\u5931\u6548\uff0c\u9020\u621015\u6b7b40\u4f59\u4f24\uff0c\u53cd\u6620\u4e86\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269393288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269393288/answer/510286907", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u751f\u4ec0\u4e48\u624d\u53eb\u6709\u5929\u8d4b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51657224", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51657224/answer/523560656", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u4e0d\u614e\u66b4\u9732\u8eab\u4efd\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288614974", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288614974/answer/522453452", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u94a2\u7434\u4e0a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u94a2\u7434\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263505147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263505147/answer/524878761", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u8bef\u4ee5\u4e3a\u662f\u666e\u901a\u8bdd\u7684\u65b9\u8a00\u7528\u8bed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293207596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293207596/answer/523433140", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6e23\u7684\u6e23\u5973\u6709\u591a\u6e23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60161584", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60161584/answer/524104137", "content": "\n\u5a5a\u540e\u5206\u5e8a\u7761\u6b63\u5e38\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294061257", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294061257/answer/497251668", "content": "\n\u4e8b\u4e1a\u7f16\u548c\u516c\u52a1\u5458\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\u54ea\u4e2a\u66f4\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58762730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58762730/answer/520377281", "content": "\n\u70b9\u4e00\u4efd\u5168\u719f\u7684\u725b\u6392\u771f\u7684\u4f1a\u88ab\u5632\u7b11\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277332221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277332221/answer/511768462", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u98df\u7269\u5403\u8fc7\u4e00\u6b21\u4e4b\u540e\u5c31\u4f1a\u7231\u4e0a\u5b83\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293268002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293268002/answer/489657035", "content": "\n\u5982\u679c\u5927\u7c73\u7684\u4ef7\u683c\u653f\u5e9c\u4e0d\u63a7\u5236\u7684\u8bdd\uff0c\u90a3\u4e48\u5728\u76ee\u524d\u7684\u901a\u80c0\u6c34\u5e73\u4e0b\uff0c\u5c06\u4f1a\u8fbe\u5230\u591a\u5c11\u94b1\u4e00\u65a4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31940418", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31940418/answer/510326289", "content": "\n\u600e\u4e48\u5728KTV\u66f4\u597d\u5730\u88c5\u903c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62927341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62927341/answer/459577628", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u7684\u5355\u4eb2\u5988\u5988\u6b63\u5728\u8fc7\u7740\u600e\u6837\u7684\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284060621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284060621/answer/476258988", "content": "\n\u4f60\u662f\u600e\u4e48\u5bf9\u4f60\u7537\u53cb\u597d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21524666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21524666/answer/471417978", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u505a\u4ec0\u4e48\u517c\u804c\u6700\u6323\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295883762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295883762/answer/497346358", "content": "\n\u5728 2019 \u5e74\u4eba\u7c7b\u767b\u6708 50 \u5468\u5e74\u6765\u4e34\u4e4b\u9645\uff0c\u5e94\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u767b\u6708\u8fd9\u4e00\u5386\u53f2\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268979915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268979915/answer/461132209", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u73b0\u5728\u7684 90 \u540e\u90fd\u4e0d\u613f\u610f\u8ba8\u597d\u9886\u5bfc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53250232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53250232/answer/444774465", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5389\u5bb3\u7684\u751f\u610f\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269869464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269869464/answer/525543211", "content": "\n\u666e\u901a\u5b66\u751f\u60f9\u5230\u793e\u4f1a\u95f2\u6563\u4eba\u5458\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287198029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287198029/answer/524088054", "content": "\n\u5434\u4ea6\u51e1\u7684\u8bf4\u5531rap\u6c34\u5e73\u5230\u5e95\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52152214", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52152214/answer/502384282", "content": "\n\u6291\u90c1\u75c7\u60a3\u8005\u81ea\u6740\u6b7b\u4ea1\u540e\uff0c\u8eab\u8fb9\u7684\u4eb2\u621a\u670b\u53cb\u4f1a\u600e\u4e48\u60f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22390958", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22390958/answer/487755019", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u5316\u5986\u54c1\u548c\u62a4\u80a4\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287198029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287198029/answer/523568223", "content": "\n\u5434\u4ea6\u51e1\u7684\u8bf4\u5531rap\u6c34\u5e73\u5230\u5e95\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20838133", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20838133/answer/16347448", "content": "\n\u505a\u5367\u5e95\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295498033", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295498033/answer/514724975", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u8c01\u8ba9\u4f60\u611f\u53f9\u9053\u4e16\u754c\u4e0a\u600e\u4e48\u4f1a\u6709\u5982\u6b64\u597d\u770b\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298114219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298114219/answer/509037449", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5085\u9996\u5c14\u548c\u8463\u5a67\u9000\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291053613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291053613/answer/529865479", "content": "\n\u706b\u7bad\u5c11\u5973101\u7684\u5176\u5b83\u6210\u5458\u4f1a\u600e\u4e48\u770b\u6768\u8d85\u8d8a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44429036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44429036/answer/463700848", "content": "\n\u62fc\u591a\u591a\u5546\u57ce\u91cc\u9762\u7684\u5546\u54c1\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302170617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302170617/answer/530671686", "content": "\n\u89c6\u9891\u6311\u6218\uff1a2018 \u300c\u53cc\u5341\u4e00\u300d\u4f60\u4e70\u5230\u7684\u6700\u8d85\u503c\u7684\u4e1c\u897f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291590025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291590025/answer/530031200", "content": "\n\u5dc5\u5cf0\u65f6\u671f\u52a0\u5185\u7279\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286685513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286685513/answer/529675491", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u8ba9\u4f60\u4e00\u89c1\u96be\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279745142", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279745142/answer/521880002", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5403\u71d5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60162723", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60162723/answer/527830158", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7a0b\u6f47\u7684\u8eab\u6750\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38408540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38408540/answer/409829679", "content": "\n\u70ed\u7c73\u996d\u91cc\u62cc\u4ec0\u4e48\u597d\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285024825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285024825/answer/457181651", "content": "\niPhone6 \u548c\u5f53\u5e74\u540c\u671f\u53d1\u552e\u7684\u5176\u4ed6\u54c1\u724c\u624b\u673a\uff0c\u540c\u65f6\u7528\u5230\u73b0\u5728\uff0c\u5728\u4f53\u9a8c\u4e0a\u5df2\u4ea7\u751f\u591a\u5927\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268979915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268979915/answer/526052541", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u73b0\u5728\u7684 90 \u540e\u90fd\u4e0d\u613f\u610f\u8ba8\u597d\u9886\u5bfc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268915444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268915444/answer/522933601", "content": "\n\u5982\u4f55\u5411\u4e0d\u8ba4\u8bc6\u7684\u5c0f\u59d0\u59d0\u8981\u5fae\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296417217", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296417217/answer/525328839", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5feb\u624b\u7ea2\u4eba\u300c\u5e9f\u6750\u7231\u8fea\u751f\u300d\u624b\u5de5\u803f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49516344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49516344/answer/519696260", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u6709\u54ea\u4e9b\u5e97\u4e0d\u9760\u8c31\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301743951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301743951/answer/528177724", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef72018\u7248\u501a\u5929\u5c60\u9f99\u8bb0\u7684\u9884\u544a\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269297730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269297730/answer/495149670", "content": "\n\u7537\u751f\u957f\u5f97\u5e05\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273952559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273952559/answer/477123541", "content": "\n\u62e5\u6709\u4e00\u53ea\u9ad8\u56de\u5934\u7387\u7684\u72d7\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267108394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267108394/answer/525032123", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u53cd\u5e38\u8bc6\u7684\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268737407", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268737407/answer/490037037", "content": "\n\u4f60\u5728KTV\u91cc\u6700\u8ba8\u538c\u4ec0\u4e48\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21446695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21446695/answer/464665347", "content": "\n\u6210\u4eba\u4e16\u754c\u7684\u4eba\u9645\u4ea4\u5f80\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u6f5c\u53f0\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301362627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301362627/answer/526874008", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5feb\u624b\u4e0a61\u5c81\u5065\u8eab\u8fbe\u4eba\u201c\u6700\u6f6e\u5218\u8001\u5934\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21008014", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21008014/answer/523492930", "content": "\n\u6d77\u5e95\u635e\u7684\u81f4\u547d\u7f3a\u70b9\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35667984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35667984/answer/508560217", "content": "\n\u51cf\u80a5\u5bf9\u5916\u8c8c\u7684\u6539\u53d8\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30196513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30196513/answer/472687364", "content": "\nC++ \u6709\u591a\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30590078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30590078/answer/449803023", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u80fd\u63d0\u5347\u5728\u5de5\u5730\u7684\u751f\u6d3b\u8d28\u91cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51808625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51808625/answer/522969034", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29129310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29129310/answer/520644698", "content": "\n\u6700\u6d41\u6c13\u7684\u8f6f\u4ef6\u53ef\u4ee5\u6d41\u6c13\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293147690", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293147690/answer/520540167", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u5973\u513f\u662f\u6c34\u505a\u7684\u9aa8\u8089,\u7537\u4eba\u662f\u6ce5\u505a\u7684\u9aa8\u8089\u3002\u6211\u89c1\u4e86\u5973\u513f,\u6211\u4fbf\u6e05\u723d\uff1b\u89c1\u4e86\u7537\u5b50,\u4fbf\u89c9\u6d4a\u81ed\u903c\u4eba\u201d\u7684\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27128132", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27128132/answer/515902701", "content": "\n\u5982\u4f55\u6709\u6548\u5730\u6212\u7cd6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31124773", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31124773/answer/519560817", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4fbf\u5b9c\u53c8\u597d\u770b\u7684\u5305\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269297730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269297730/answer/516120313", "content": "\n\u7537\u751f\u957f\u5f97\u5e05\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288172514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288172514/answer/464995230", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u6d4e\u5b66\u4e0a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u7ecf\u6d4e\u5b66\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26965172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26965172/answer/466021940", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u767d\u624b\u8d77\u5bb6\u6210\u5343\u4e07\u5bcc\u7fc1\u7684\u96be\u5ea6\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20516844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20516844/answer/507227203", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u5927\u5b66\u751f\u517c\u804c\u7684\u7f51\u7ad9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19635215", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19635215/answer/513421421", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u7684\u884c\u4e1a\u9ed1\u8bdd\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298614998", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298614998/answer/512899095", "content": "\n\u5230\u975e\u6d32\u4ee5\u540e\uff0c\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u65e2\u6709\u8ba4\u77e5\u88ab\u6253\u7834\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31099380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31099380/answer/512058886", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56db\u5ddd\u76c6\u5730\u662f\u4e2d\u56fd\u6700\u91cd\u8981\u7684\u201c\u6218\u7565\u5907\u4efd\u533a\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19758228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19758228/answer/501925809", "content": "\n\u79d1\u7d22\u6c83\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u88ab\u4e2d\u56fd\u653f\u5e9c\u627f\u8ba4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36933825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36933825/answer/509134136", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u7684\u623f\u5b50\u90fd\u88ab\u8c01\u4e70\u8d70\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287948097", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287948097/answer/458116058", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5468\u6770\u4f262007\u5e74\u6f14\u5531\u4f1a\u73b0\u573a\u662f\u5176\u6f14\u5531\u4f1a\u5531\u529f\u5dc5\u5cf0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20516844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20516844/answer/501183444", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u5927\u5b66\u751f\u517c\u804c\u7684\u7f51\u7ad9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274958537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274958537/answer/378065099", "content": "\n\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284964376", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284964376/answer/495359746", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7236\u6bcd\u8ba9\u4f60\u5403\u6781\u4e3a\u8ba8\u538c\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274958537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274958537/answer/378354082", "content": "\n\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302139794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302139794/answer/530999904", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u4e2a\u666e\u901a\u7684\u5973\u751f\uff0c\u5bf9\u7537\u751f\u4e5f\u6ca1\u6709\u591a\u5927\u8981\u6c42\uff0c\u5374\u5f88\u96be\u627e\u5230\u7537\u670b\u53cb?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35876370", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35876370/answer/516576239", "content": "\n\u5a92\u4f53\u65ad\u7ae0\u53d6\u4e49\u7684\u6c34\u5e73\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302028596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302028596/answer/529622565", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eba\u7c7b\u8eab\u4f53\u4ece\u4e8c\u5341\u4e94\u5c81\u5c31\u5f00\u59cb\u8d70\u4e0b\u5761\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296862298", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296862298/answer/504820400", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u51b3\u5b9a\u4e86\u5144\u5f1f\u59d0\u59b9\u4e4b\u95f4\u5de8\u5927\u7684\u5dee\u5f02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300975864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300975864/answer/524059880", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u7a0b\u5e8f\u5458\u4e0d\u7528switch\u800c\u662f\u5927\u91cf\u7684if...else if ...\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289965964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289965964/answer/485956530", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u5973\u751f\u4f1a\u89c9\u5f97\u808c\u8089\u7537\u6076\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266574241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266574241/answer/525691081", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u53e5\u5b50\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282309317", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282309317/answer/434541260", "content": "\n\u5927\u9f84\u5269\u5973\u5982\u4f55\u627e\u5bf9\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299638779", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299638779/answer/524114084", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u56fd\u8d27\u662f\u8425\u9500\u51fa\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31376114", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31376114/answer/526150522", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u610f\u5916\u6000\u5b55\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43472837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43472837/answer/529981800", "content": "\n\u4f60\u5403\u8fc7\u54ea\u4e9b\u76f4\u51fb\u7075\u9b42\u7684\u98df\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296619201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296619201/answer/523358266", "content": "\n\u4f60\u6240\u89c1\u8fc7\u804c\u573a\u6f5c\u89c4\u5219\u6709\u591a\u6df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301901612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301901612/answer/528879207", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8511\u67088\u65e5\u5218\u6148\u6b23\u83b7\u514b\u62c9\u514b\u5956\u4ee5\u53ca\u4ed6\u5728\u83b7\u5956\u65f6\u53d1\u8868\u7684\u83b7\u5956\u611f\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44429036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44429036/answer/521600644", "content": "\n\u62fc\u591a\u591a\u5546\u57ce\u91cc\u9762\u7684\u5546\u54c1\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298905976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298905976/answer/528656902", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5b5f\u7f8e\u5c90\u5c06\u9970\u6f14\u7535\u5f71\u300a\u8bdb\u4ed9\u300b\u78a7\u7476\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19905845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19905845/answer/528190900", "content": "\n\u600e\u6837\u793c\u8c8c\u5730\u62d2\u7edd offer\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276324647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276324647/answer/444850115", "content": "\n\u4f60\u90fd\u542c\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7075\u5f02\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296619201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296619201/answer/526667887", "content": "\n\u4f60\u6240\u89c1\u8fc7\u804c\u573a\u6f5c\u89c4\u5219\u6709\u591a\u6df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297715922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297715922/answer/519452985", "content": "\n\u6709\u4e00\u526f\u4ee4\u4eba\u7fa1\u6155\u7684\u597d\u8eab\u6750\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}]